如果佢對你有意思會有咩signal?(30)

如果佢對你有意思會有咩signal?(29)

推

原來我1001咗

係我1001左

sor9y

睇相巴呢？

如果個男仔話自己係你好朋友 係咪即係冇機

你話呢

hi 互望巴

有機 一定有機

攰你咪唔好搵囉
又要搵完個港女 又要上黎呻

遲下派膠 迎合大家

屌 咁樣都影響心情
你幾大個人呀

柏賢去左邊？個post做咩變哂質

大家中意聽呢啲 我唔想又嚇走人

真話總是傷人

依樣就係你既意見？

岩呀 以為怕膠
睇大家撞車

你想我俾咩意見呢？

睇嚟佢對你真係好重要

邊個話我想你比意見

依樣就係你既意見？
你咪我嘛
我咪問番你想我俾咩意見囉
睇唔睇到自己打左d咩？

55

依家係咪呻下都唔撚比？
明明之前啲既post 樓主輸出好多正能量比到人

去到你到你自己開完post，人地無論講咩都衝出黎屌人，擺低粒膠就算數，都唔知你開個post黎做乜9

哦

new post lm

你地幾個自己推飽佢啦，連登依家得番小圈子

駁唔到就覆個哦字
掛住柏賢+1

仲要話自己係幫緊人 多謝佢都嚟唔切

你繼續加油搵佢呀
你努力一定會追到佢架

巴打介唔介意講下你同佢傾左幾耐?

Lm

我好好唔mean人架......

點？A定B放棄

如果一定要揀一個 我會揀A先 始終自己對佢有興趣
咁都要睇下A對個男仔點囉...
同埋如果個男仔唔鍾意B就唔好浪費人地時間啦

事缺勿濫呀

岩啊 ！ 個結局係A知B鐘意個男仔，so放棄，B因某啲事玩弄左個男仔，導致一齊唔到！個男仔比B hurt到就算揀第二個，都唔會揀B。事後A一直幫B溝個男仔，因為B feel到個男仔係鐘意A,但B知道A唔會鐘意個男仔，B甚至借A既手約男仔出嚟，呢個時候B已經沉灑船。但當A每次搵個男仔，個男仔會好興奮，儘管知A係幫B約個男仔出嚟，但個男仔會好暗爽。其實個男仔已經好婉轉拒絕B,但B就係沉左船！其實個男仔知道A同B 變到好fd既時候，個男仔知道已經冇希望！佢會開心A約佢，就算做到啲野幾黑個男仔憎，個男仔都憎唔落！同時，個男仔唔憎B，因為緣份呢野樣係捉摸唔到！！
唔知有冇人有更好既做法，係呢段感情𥚃面。sorry1999

個男追B咪得 B抵死電人冇得一齊又想一齊唔知咩事，但a同個男仔之間係有機，因為a鍾意過佢。不過件事搞到咁複雜我寧願同c一齊

唔好嘈啦呢個po係幫人....

上少咗水姐....

個男一年之後真係同c一齊左

Sorry我唔知你係邊個 睇相？

睇相巴

算啦我都係唔知邊個，其實我係個男仔我就唔想搞到大家尷尬啦，反正唔係得嗰條女可以溝，糾纏太耐會拍得唔開心又辛苦，廢事啦

岩啊！預期大家糾纏，長痛不如短痛！我諗呢段感情算係好複雜，歡迎挑機

有時我都會見到啲人感情好複雜又拍得唔開心又成日喊又成日嘈，搞到自己變到唔似自己，何必呢？簡簡單單咪幾好

覺唔覺得屌完自己女朋友會有責任感係到？

我係絲

感覺絲似巴 睇絲諗野模式

未必關事嘅 真係愛佢緊張佢嘅自然會對佢上心

巴絲都似

深夜一推

絲打 分享下

我對一個人好上心
我留意到有個女仔成日望我 會有眼神接觸
又聽到佢私下有同佢FD讚過我學識豐富

雖然我知可能我覺得佢留意我係ff
但應該佢對我都有啲好感掛

What?

你都可以望返佢大家做個朋友仔，就算一齊唔到都唔緊要

Just you want

我覺得有時唔好太執著係一件事（或人啦），畀啲空間大家要一齊嘅實會一齊到，同埋過咗去就由佢過去，活得開心最重要，向前望啦

你個friend信唔信得過先?
而家香港啲女仔真係好撚古惑
好多係對男仔有好感又唔撚肯做主動識人
轉個撚頭又上ig/fb/連登叫春

不過有啲都會借個friend畀signal你
例如好似你個case咁

除咗你所講嘅眼神交流之外,你哋之間仲有咩交流?

其實係我無意中聽到 唔係佢特登借個fd比signal我

冇其他交流 唔同圈子

睇頭一分鐘已經知佢冇料到
熄鳩咗

我就覺得溝女嚟講,情報係最緊要
周圍打探下佢嘅嘢先
最簡單,鍾意咩類型嘅男仔
例如原來佢唔鍾意男仔太主動嘅,而你又戇鳩鳩咁直接狗衝拎佢電話,咁就玩完
同埋有咩嗜好、喜好之類

至於點打聽,試下由佢嘅朋友入手
btw最好專揀啲生得冇咁靚嘅朋友入手,咁樣先唔會畀人覺得你係狗公

我就估鐘意中史既 我之前係分享活動做回應
其實係回應緊佢隔離個fd 個陣一講我覺得中史好有趣
佢就勁開心笑
我都諗緊有咩契機可以同佢傾多啲計

最緊要係知道佢鍾意咩類型嘅男仔
咁先事半功倍
與其話係溝女,不如話係事前吸引個女仔

特別係好多香港女仔其實好高竇
如果對你冇好感或者只係當你普通朋友嘅話,係so都唔會so你

有冇人覺得依家啲人都係騎牛搵馬？食左先算

一啲啲啦

點解次次同岩傾有好感既女仔只能做到朋友既地步

緣份呢家野好難捉緊！係你既 始終都係你 唔係你既 點做都唔會係你

唔好放棄呀巴打! 總有一日你會搵到嘅

咁你都要努力捉實佢

腎腎

魚魚

老實講 我唔識flirt女或者講d好進取既說話

其實你成日陪住佢咁已經夠啦，flirt得多感覺好口花

冇用
除非條女冇厹圍

溝女唔難，但溝自己鐘意既女仔就好難

BTW 有女 但 想交流下啲感情心得

男仔口中嘅有好感即係乜春

好多男仔都唔會主動 真係好難捉摸

樣靚斯文通常都多人有好感

咁佢出到聲 係咪都係想進一步發展

兩個都唔係斯文

應該都有機嘅
除非佢收兵

隔左兩三個po 依家返黎了
同個金牛磨左一排
我依家已經冇咩feel
冇乜囉囉攣既感覺了
睇黎timing已過

金牛呢肯買嘢送畀你關心你就係鍾意你，唔知你鍾唔鍾意佢地都唔敢出聲

仲有呢?

我知佢鍾意我啊 佢表過白
之前有係咁幫我夾公仔
但反而我生日就乜都冇
係我開始有少少feel既時候佢就停晒行動
跟住就磨到我連個少少feel都冇埋

表咗白你冇應承 ？

同你一齊食嘢

冇應承嘅話 可能已經縮左...

9縮？

睇下係邊個啦

正常都縮啦好似衰咗咁，佢好難再表白會好謹慎

第一次被表白好鬼驚
同埋個陣又當佢fd
識左又唔耐
但之後都keep住係fd

你地宜家點？你可以直接講你覺得太快姐好過錯過咗

agger 再唔講就真係太遲

留返名先

等你聽日包膠

係囉搵個氛圍岩timing講出黎
又唔怪得人磨左你果啲feel
畢竟同你表白又冇直接回應
又好似冇乜表示有feel
因為我都係做緊表白又冇直接表示
自己係到縮緊果個

never too late

知你威啦...

上大通course識左個男仔，pro mate黎。
一組人食lunch，我話我有事唔一齊食，佢就突登問我係咪趕住見男朋友。成日見到我就話，你咁高好難識男朋友ga wo（同一句說話佢都講左好幾次）。
大家覺得點

但我依家都冇左feel

純粹覺得你高？

feel都係既來得快去得快

但佢係其他人面前個樣都幾嚴肅下咁
唔似會咁開玩笑

人定勝天

重拾返之前既感覺

佢搵你傾先算啦 唔好上心住

同個岀面活動識既女仔一直有聯絡 snapchat又儲火儲心咁 又會約岀黎温書，咁我以爲有啲機會。點知有晚飲多左就膽粗粗問可唔可以追佢 結果係比佢拒絕左
但係依然係每日都會傾計，有講有笑。到底佢對我係點 我係咪仲有機會？

搵你sip時間

人地可能真係當你係朋友....
其實你提及嘅嘢朋友之間都會有
你地平時會傾咩架? 會唔會互相flirt下?

平時都係會傾下嗰日大家發生左咩事，有咩野做之類。之前都會morning call，講野都幾flirt，但係佢拒絕左之後就唔敢做
雖然我好想進一步 但維持到朋友關係我依家已經心足

你要咁諗 無人可以阻止你

我決定重新出發 尋找下一位女神

係咪姐係話
快啲來啦 我受架

啱呀 最緊要唔好太進取嚇走個女仔

morning call
我都想有得咁 次次得我call人

我都想有個人會morning call我

我都想

其實係因為傾得夜但係又返早，所以就話鬥早起身打比對方 不過有人叫起身真係幾開心既
各位巴打加油啊

成件事好青春

我會加油
唔該巴絲打

同我講乖
會聽我講
我哋真係咁普通嘅朋友關係？
你真係唔想同我發展多步咩
知你唔敢出聲啩

有時你覺得無chur 人都覺得chur呢

對方重做過d咩野先

沒有

thx

平時既對話都係串9佢 講下每1日咩事

不用客氣

唔好成日串9人啦
你係追人都係想人地對你有好感
串人會有好感咩

唔係唔可以串 但要攞返個平衡

我都覺 希望keep到啦

串都要睇下人地接唔接受到，人地接受唔到就覺得你乞佢憎 試下由佢既興趣喜好同佢傾會好啲

好似唔係好問

真心?

真心d咩

....

話說我到目前呢一刻都唔知個女仔有冇人溝
又對我有冇好感之類
係咪好失敗

我又唔係句句串 但興趣嗰d 唔知點問

你平時有咩興趣
有幾難
串人你就識

打飛機

你係絲定巴？
問佢平時中意做咩都得

唔知點解d女仔話佢地鍾意hea同瞓教

下 個女仔答呢d
都似hea緊你喎 師兄

你都唔會答人中意hea同訓教掛

一係就話食野嗰d

你中意個女仔中意傾咩先
你唔好用其他女仔黎講喎

通常都係講每一日發生既野
好多時都係講以前既野或去其他地方既事

你覺得佢想唔想同你傾先

我覺得佢想傾

咁就日日傾

咁都有機啊！可能係你緊張左佢所以先覺得佢好似hea覆姐

巴唔好灰心呀

音符

串要睇氣氛既

Hello每日都黎上上水

掛住我？

一定係咁啦

人少少咪認左佢

佢話個ex都幾高大 我係咪冇機

你幾高呀 巴打

163呀

我仲慘過你 得154

我140 點睇？

中途轉基？

其實女仔有個拍左好多年拖嘅男朋友
但日日同你whatsapp 係放假就突然消失
平時唔會提自己男朋友嘅事
約佢單獨出街佢又會肯
咁係咩玩法......

收兵/sip時間
btw 不要送人綠帽 唔係自己會被送翻幾頂

女人都係咁？
起碼我遇嘅都係咁 已經唔知第幾個

你識晒全世界既女仔喇咩？
只可以話你既磁場吸左一堆公廁

多年當兵經驗...

咩事?

氹完一次冇事 即刻唔小心再開多左個火頭

唔明

佢嬲左我 我氹完佢佢已經冇嬲
跟住我想解釋點解我會咁
又唔小心又整嬲左佢 跟住就咁樣冇彎轉
純警世 氹好左就唔好再解釋 好易講多錯多

拍緊拖？

唔係 不過應該行多一兩步就會一齊

噢

聽人傳個ex同人入左殘廁
好想問係咪真 但又扮到自己唔在乎 唔敢問人邊到聽返黎好辛苦
今日打拳 叫左個ex黎睇
不過佢趕唔切睇唔到我打
黎到已經完左 再加上我覺得自己打得有啲差
成個人好負面 不自覺咁黑左面
食飯個陣連埋兩個朋友係度
氣氛好似比我搞到有啲沉重
Feel到兩個朋友以經特登行前面比機會我同個ex兩個一齊行
但我對四人行始終又有啲尷尬之類 而且又因上面啲野有啲唔開心
食飯個陣個ex話我好似有啲殺氣咁
唉屌 擂台上失意 情場上又失意

我諗我既磁場吸左一堆娘娘or ptgf

個發送制無反應 㩒多左幾下
自吞一打

重以為你想洗板

唔係好明你個篇野
btw 都叫做ex啦
諗咁多都無用

ptgf都俾你吸到？

總知就係頹
想發洩一下
落花有意隨流水 流水無意戀落花

個森林好大既
下個會更好

乜料

有料

跟住呢?

唔明你講乜

咩你grad 之後？
你都問左好多次 又話唔再煩個女仔
你又繼續煩人

你u grad？
你唔死心 唔等於迫到人中意你架喎

你追姐姐？

oic
你幾時先肯放過個女仔？

好過我架啦 我見都冇得見

追緊個姐姐

加油

你串左人地咁耐
你同人道歉

對唔住

音符
有冇掛住我

你估下
不過我好掛住佢

唔緊要 我都冇掛住你

OK 話題已終結

問左問題都唔覆 是咪收左皮？

你問左咩先

唔係好記得你個故仔係點

已讀不回？

借口

咁你放過人啦
完

問佢簡左咩科

一半私心又冇諗住想溝
咁個重點係啲咩

純粹想見下掛 因為我都冇再覆佢幾日

咁算啦 唔問

重點係
我想搵借口溝佢

平時有冇傾開

關你撚事
呢啲問題 叫fd問會好啲

但係我又唔想做到咁出面

表明我可以對佢講啲chur嘅說話?????
唔明= =

其實怕柒啲咩
我搵唔到你可以柒既地方

算啦唔約 廢事又搵番佢 橫掂都冇覆佢幾日

音符 冇見一排ＭＥＡＮ左

咁姐係玩完

有幾flirty 先
幾日貨仔由佢啦

我都係睇餸食飯姐

幾時食我?

下世

有幾flirty 先
幾日貨仔由佢啦

[/quote]

[/quote]
可能搵唔人r水吹

重睇下點先啦
可能做pj 發現佢係freerider

傾住先 依家又見唔到面
又得閒識下其他女仔

重睇下點先啦
可能做pj 發現佢係freerider[/quote]

[/quote]
關pj 就搵下囉
其他暫時可免則免

多謝巴打

咁好難幫你喎
你單方面沉

btw 冇女咪諗方法識囉
唔通要我介紹女女俾你咩

好難解釋喎
類似係引誘你咁囉

講d 好雙睇既野，可以好正常，但係諗深一層又好似釣緊你

巴打解釋得幾好

你反省完先再追其他女仔
唔好害人

你好似未反省完

其實咩係van city
呢句野 根本無特別意思
你煩個女仔 又煩埋我

佢叫你翻歸 唔好再煩住佢
你都算係男人之中最煩

其實你要估估下，就已經代表佢對你無意思了。

睇下邊個step
初中期 估估下都正常
不過呢d野其實feel到

我feel唔到

姐係好人卡

條仔咪醒

識食
有女送上門 唔通唔食

岩呀
今次當教訓
下次醒目d

唔知佢會唔會醒

lm

溫哥華正喎 巴打肯定好有米

有米過你

同個男仔日日都會傾whatsapp,回得密
但佢本身成日都多online多同人傾計,
唔知佢依家係重視我定當朋友普通咁回
有時出街又會互相串下打打鬧鬧咁,少少身體接觸
大家有一句半句曖昧（極少）但又似講笑
仲有咩方法知對我有冇意思呢?

近幾日有女仔每日都會兩三次主動snapchat我 影下食乜野 做緊乜野 係咪對我有好感

係咪順手send埋比你

不要想太多啦

我講係 你唔係會信嘛

fb都唔好tag人
人地會誤會

音符 又見到你

我都諗係咪佢順手send埋比我 不過睇佢貼上story 係另一個版本既相黎

你咁想知 你咪直接問囉

如果msg你 你都可以諗下係咪有好感

sd個msg 不要ff太多

agree

其實可能派緊軍糧

呢d都叫軍糧
原來做娘娘咁易

普通朋友傾偈

佢似係當你(好)朋友咋喎......
唔好諗太多先

巴打你諗太多啦......
人地可能唔想你覺得佢send公廁snap先咁做
當識多個異性朋友囉 冇壞架

公廁snap

朱古力波波
我要做長駐常客學下野

學點mean人？

比佢藍tick左

..

你嚇親人？

佢問我點解訓唔著
我答佢我掛住佢

佢話我嘔心

學緊你點mean

佢都係講事實姐

無前文後理 好難comment

sosad

你要諗下咁多次衰左d咩

個女仔自稱a0，少異性Fd
但第一次去街佢已經主動有身體接觸
拍下我，fing下我
之後幾次去街都幾close
我硬係覺得佢已經friend zone左我

點fing你

捉住手臂fing幾下咁囉

我明好正
不過唔好諗咁多

我就係覺得佢Fd zone左我
無FF

成個人抱起...

笑左

做咩鬧交

唔知你地嘈到幾大
未拍都嗌交
勉強都無幸福啦

發現自己差唔多次次都同嗰女仔嘈

咁你自我反省下
你係搵人嗌交定拍拖

你好

我好

大家好

你男定女
btw jm9要互鬧
其實就係想同佢互鬧 可能自己覺得肯鬧出黎其實係因為重視你先鬧
你好似d 諗法有問題
重視一個人 唔代表我要鬧架？
唔可以用好d既方法講架咩
你改下呢個諗法先再識人啦
唔係下個又俾你鬧走

藍惕左，隔幾日搵番你，問你Ttb係咩玩法？ 之後我 : 唔係好明講咩 （隔左成日先覆）佢：Nvm thanks .乜野事究竟？

佢咪只係想問下你d無謂野
無任何特別意思
ff太多會炒車

算了,已心淡

講下最接受唔到既分手理由，女友話你講野唔夠好笑，我完全接受唔到，因為呢個唔係我既錯，我係唔會承認呢個錯

靜係話你講野唔好笑
你講野好唔好笑未拍拖已經知啦
點會係拍拖之後話你講野唔好笑飛你

佢話覺得似朋友
多個似情侶

想分手可以有一萬個理由喎
唯一真正既理由係唔再愛你

講野好好笑就一定似情侶架咩

你又講所岩喎

係

我好慘啊

點慘法呀

秘密

ok

嘿嘿嘿

呵呵呵

又圍爐呀?

我好似冇當初咁愛佢了
其實係佢邏輯問題定係我有？
點解講野少同唔好笑就係罪？（話我對住朋友個陣話會開心啲）
係咪我對佢太多包融，比佢食住左，就每次hurt到我時知我一定原諒佢？
最離譜既係佢同我講分手既話我想和平咁分，之後見我唔開心個陣，就話你唔想和平咁分手？
咩邏輯嚟？真心覺得對著佢顛覆我世界觀

我梗系覺得巴打你比人帽

有無性趣？

分手求其一個都係理由

不了

呢個我可保證百份之百冇咁既可能

呢個分手理由世界級

點解

有d野無得問點解

慘

點解無得問點解呀

因為個女仔脾氣好巴渣，樣就唔靚唔柒，同埋好少氣

咁就代表唔會有人中意佢
你都幾仆街

你都要得落啦
其他人又點解唔要得？

有啲偏了！開頭佢比灑signal我，我主動冇咩所謂，之後又覺得試下囉，冇壞既！之後問題開始出嚟，我好多野都為佢著想，有時佢會好少氣，唔明點解路邊人做左少少野，一有唔鐘意佢就屌鬼！最離譜係我付出左，好似得唔到我心目中個種喜悅，而係一種沉殿既不安，最接受唔到就係佢話唔幽默！呢個唔係我個錯，我亦唔會承認！如果佢肯為我改少少就好了！拖就照拍，繼續苦逼人生。純粹渲泄下 sorry1999

音符 miss u.so much

你當初又唔係咁中意
人地之後嫌棄你 你又怪人
同埋唔係你覺得佢對好 就等於佢都覺得係好囉
你講左咁耐 都唔知你拍緊定散左
最接受唔到就係佢話唔幽默！呢個唔係我個錯，我亦唔會承認！
if佢真係想分手 唔係你承唔承認既問題
係對方都係求lun其搵個理由分手姐
佢用其他理由都得架
話你條j太短都可以架 借口黎姐

呢個係我聽個最離譜既分手理由，我寧願佢狠啲同我講唔再愛我！Btw一齊緊！仲之會盡自己係佢男朋友既責任！！ 寧天下人負我 莫要我負天下人！

ok good luck

如果佢對你有意思 會日日發你脾氣

其實我唔係好明上面個巴打講咩

有個男仔成日有意無意咁摸我個頭
又成日同我對望同眼神交流 對我笑
呢啲算唔算係signal?定太虛了？

望住你就中意你

笑左
無乜signal

如果一個女仔做完嘢好攰+病病地,但佢知你唔開心,仲會11點幾過嚟陪你傾計傾咗兩個幾鐘

咁姐係點

佢只係一個好人 完

咁仲唔去馬？

衰自己ON9無膽講

明明佢已經問咗我成晚係咪鐘意佢

咁明明你鍾意人，人地又咁岩病緊，仲唔承勝追擊？

仲拖乜野？

唔想老點巴打 但係今鋪似有機喎
不過都要睇下你同佢平時相處係點先落到判斷

樓上巴打有機 真好

好葡萄

哎

🍇🍇🍇

正

每天都要圍爐

樓上個巴打水已潛

我仲15 16 緊
好怕嚇親佢

唔會掛 食飯咋

識左一個月到，唔計佢前兩日過嚟個次，我地出過兩次街

雖然都係同一個campus但係唔同系

平時都係用TG溝通

呢期佢就選緊系會，其實好唔得閒，於是佢少覆左我嘅，但一定唔會hea覆

前兩日比佢知道咗我有嘢煩緊，有啲唔開心（其實係煩緊究竟同佢有無機，再加毒撚心理越諗越灰）

佢個晚即刻過咗嚟，問我其實煩緊咩，咁我講唔出係因為佢

我地去咗海旁傾計，機緣巧合之下（費時解釋）佢睇到我同我地另一個FD啲對話，中間有講過我想追佢嘅，佢就開始成程間唔中問我係咪想追佢，個下我又淆底唔敢同佢講其實我係鐘意佢，於是我次次都答唔係

我仲記得我地行過7仔，佢話想食雪糕，買咗個雪糕三文治，諗住佢自己食無乜嘢姐，點知佢仲餵埋嚟比我食，我食咗，其實我個下覺得好幸福，但係都仲係淆底唔敢去馬

最後送佢答車走咗，但係我到最後都無講出啲咩

真係食緊飯 食住打曬成件事出嚟

剩係一句 你中唔中意佢先

我好中意

我咁樣重溫一次件事越睇越覺得好似有啲機

一句講曬：我係廢紙，我係垃圾

唔鐘意佢我唔洗煩啦 尋晚我直頭唔出嚟啦

食飯啦你

食完飲緊湯

中意你俾多d表示啦
唔知 我以為個女仔倒追你

不了 會嚇親人

巴打快啲去補救啦 錯過左就冇架啦......

諗住等佢做完嘢打比佢

面對面表白啦 俾啲誠意好冇

都要打電話問下佢係邊掛

你啱你啱
加油呀 想見證成功例子

上次都有成功例子
不過個女仔第二日唔ok咋嘛

你要講成功keep到既例子

上次唔計啦

約咗佢係佢屋企附近等

希望OK啦

係喇

wowwow

Send個snap比佢話訓教之後佢即刻打過黎比我話想同我講晚安算唔算

巴打成功在望 加油

可唔可以每次問之前 講得詳細d

上呀

地點到達，等緊佢返嚟

屌好撚緊張呀，唔知點講好

errrrrrrrrr hiii
hi
bye
bye

屌

啪啪啪 ok？

最緊要係講內心想法

我都想有機會咁講

重未灰完？

幫洛巴集氣

我呢

集氣！！！

打完個sms未

一粒字都未打過

你收收皮先

邊會咁快

過返排睇下點啦
都諗唔到咩理由搵佢
當比自己專心忙下

加油!!!!

又咩新朋友

我剩係想講
個女仔都唔覆你既 重可以有咩希望

好緊張呀

有包膠未

每次上堂都有同佢講下野過 ,落堂後又同佢一齊走傾下計咁
就係之前 我就約左佢參加學校d workshop 而佢又有去喎
咁你地覺得有冇機?thx (遲下諗住拎電話同”chok”下佢有冇男朋友)

可唔可以同人做左好朋友先再諗點追人

出個一次街後叫男跑快d追過自己
佢係咪真係叫你跑快d咋⋯⋯
sd素顏覺得無咩咁大不了

淨係覺得個女仔幾chur

如果個女仔知男方追緊自己，
出個一次街後叫男跑快d追過自己，
呢句睇幾次都覺得好好笑

詳情

波波

snapchat紅心咗成個月算唔算

好少見你俾正能量人

u 2

我太眼訓 個腦轉唔到
巴打想追咪追

洛巴去左邊

我都想問

可以既 問你地幾時問佢有冇男朋友係有原因架
我驚識左佢之後知道佢有男朋友 我會好難受 想睇下自己有冇少少機會

你連人地a定o都未知
你難受d咩姐
你問左先再上黎啦

搵得返account

點解係專員2？

諗住用電郵開account
開左冇2既
點知用錯email
用返岩email點知就係舊ac

gg
被fd zone

你有無應約？
你對佢有意思 你點解又好耐先覆佢先

有，跟手仲約左第二次
忙，一得閒就會覆得好快

今日無限loop:

btw 你男定女？
你地識左幾耐 講得detail d

巴打 結果點？

無一齊到

但知道大家鐘意對方

唔明 點解中意又唔一齊
求detail

唔講啦 私隱嘢費時爆

你有無tg

洛巴

你點知佢都中意你

佢尋晚講嘅

我同你地講,尋晚其實個心痛到爆

但係我已經喊都喊唔出,扮到完全無嘢咁

最撚慘係我送佢返屋企,佢一路都係攬住我

一個你鐘意嘅人係你身邊,佢個刻同你好sweet

但係當你諗起佢會同你一齊嘅機率係低到差唔多係0

個種心入面比兩樣嘢相沖嘅須感覺真係好撚唔好受

你俾你tg我

雖然唔知咩原因 但係都鄧巴打慘

佢有男朋友？

唔係, 屌我一講曬啲嘢出嚟佢一定知係我

不過無論咩理由都好
佢知唔會同你一齊 就唔好聊你啦
mean but ture

我想問個理由係合理既？
正常人都會遇過？

其實係大家知一齊都唔會耐, 原因唔講太多啦, 都係鐘意蒲驚控制唔到自己出咗軌HURT到我

其實佢肯同我講呢啲都係咁, 好過以後出撚咗事先講

佢都知自己未玩夠 都因為愛你未夠深姐
如果好中意你 好自然唔會周圍食仔

所以巴打 唔好傷心咁耐
可能條女都只係愛你未夠姐

呢個想知多d 點解會勁耐先覆 但又唔會hea 又會約出黎

無乜點解 搵你si時間 做飯腳囉

所以我諗住KEEP住用愛去感化佢

你喜歡啦 最緊要你高興

又深夜圍爐...

唔係話唔得...... 不過我諗最好都係認識佢深啲先好落決定 始終都要睇佢值唔值得你付出咁多

巴打 你識左人一個月咋 唔洗咁心急既

唔想見面 就唔好諗咁多住
同埋2星期好短時間姐 識耐d先

我都係識咗2個禮拜 都係做咗以上嘅嘢 但已經見過2次面 不過我衰on9識咗兩日已經表示有好感 過多幾日傾傾下佢約我出黎見面 仲用自己餐具餵我食野 之後又係message話夢見我 第二次見面我買咗雪糕比佢食 佢又餵我 跟住係見面過程又主動身體接觸我 我好迷茫 因為佢message同真人比冇咁熱情 而且有時我打嘅野例如約咗人但主動話唔係女仔 佢會話唔關佢事我約女都冇問題 嚟緊會同佢佢去郊遊 我到底應該點做 有冇絲打分析下
利申A0

你係巴完絲 我睇到好亂

...

唔明咁早表示有咩用
同埋好感同中意係2回事
太早表覺得似9公

相認?

如果有個女仔成日wts你,又會約你行街,買餸,行公園甚至夜晚出去睇星。
係唔係算係比signal?

外國讀書

讀緊幼教有個女仔好想識佢

但個女仔同我差唔多高差唔多身型 驚佢唔理我

識囉

應該係

怕醜 本身係班入面都唔想埋堆 d女人小圈子好可怕

咁你心想識人 個人又唔去識 點幫你姐

咁你咁講完又驚又唔敢做咁你想點
想做就做啦

Hi 專員

無啦啦行埋佢地到好怪

bye

打個招呼都得掛

感如果錯過咗d signal, 依加冇之前噤close可以點做?今年唔同宿舍,連見面都少咗好多

巴打 有無聽過timing
錯過左就番唔到轉頭

唔得

我都知,依家咪諗緊點算囉,掙扎一下都可以掛

可以

咁早呀

你都咁早

有嘢做 冇計

我陪呀媽去一日團

好孝順喎

yes

我就是成功的例子

岀pooled？

巴打得左??

求detail

拖左女神手仔了

拖左幾耐

已讀不回

del wts 望都費時望

有經驗?

其實我會卡都費時派
直接del wts
唔中意既 打多隻字都懶

哈哈 如果佢直接block 我wtsapp 我會仲sad

我唔會blk 因為blk人會留低個個人既no 係我電話到

醒呢

食屎啦你

一齊食？

不了
only u

做慣做熟喎

咁睇得起我呀

想問如何脫毒?

我都想知

uninstall連登得唔得架

試下咪知

試左 兩秒後down返

幾時會up

now

個女仔見完面Whatsapp即刻搵番你 代表咩

你覺得代表d咩

咁都要睇佢搵你講乜

佢一定係中意我

重點

盲生

有無人答到我

no

你一日毒撚 一世毒撚

係咪收皮算數

驚你連皮都無得收

我想問點自抽

我覺得女仔 對無feel既人先會咁講

你都講左 有意思又點
個女仔都唔受

係對個個人有意思
會唔會即刻reject 就算wts 表白
不過巴打 up to u啦

巴打打算點

gogogo!

gogogo

希望最後會係好消息啦

有冇都要衝架啦 唔衝自己點都後悔

其實十劃都未有一敝 ff咁多做乜

疏囉

推完未

未

其實講左咁耐到底有啲咩行為算係signal

唔會有任何行為：）
你對佢動真情 你就輸了

我迷失在這場愛情遊戲

me wtf

好難講
其實不要ff太多就好

請問什麼是直球

嗯 你可以冷靜左自己
先再用pj去wts 佢
不要做花痴

Sor 是咪我毒得濟
即係直接yo佢

可能你都feel唔到佢對你有意思掛

佢話會約我聖誕節出去 聽住先啦

有排都未聖誕

重點係你兩個出街 發現過咩事

61days

...
重點？

其實朋友有男有女 同埋食個飯姐
我唔係好信會有人毒到wts都唔撚用
除非佢無朋友

係咁多啦 我都唔知有咩重點

可以講好少

有無諗過係同你先講咁少？
認真問

可以扮問pj野姐絲打
你想倒追人 就唯有你岀手先

我都諗過⋯
不過佢又冇暗示/明示唔想講落去 咁我咪繼續囉
我覺得依家情況係： 維持正面，但欠突破

呢條橋真係好老土

想突破咪同人表白

god bless u

巴打⋯⋯ 點樣明示唔想講落去

橋唔怕舊 最緊要受

早d完左個心結

即係： 屌你 好撚煩收皮啦

屌 山埃黎
有咩計呀大佬

10個有9個男仔都咁做

你玩野呀巴打
一定係咁樣先叫明示啦
你見人定隔成日先覆你都知咩事⋯⋯
佢點樣覆密左你先

我可以好肯定 佢唔中意你

完
thx

你好正 我都唔諗住咁直接
一陣又屌9我太mean

接下來交給你

88

巴打都未上水

講埋死因ok ?

死因咪條女無中意過你⋯⋯
唔中意就唔中意 無得解
你唔信 咪表白

god bless u

上面個巴打
算啦 係鐘意既點會隔咁耐先覆 咩肯出街 唔會hea覆 會問問題唔end topic 都唔會解釋到隔咁耐先覆一次呢樣野 你想同個人close d會唔會等咁耐先覆？

岩呀
不過巴打唔死心
咪表白 表完就唔洗再ff

腎腎仲有追po

有個人每日都會主動撩我傾計。咁平時我就好少會主動搵佢，多數係佢會自己黎搵我傾計，而家傾下傾下好似變左習慣咁。雖然冇講曖味野，但佢都會每日同我報到做過啲咩。

但每次我一話約佢出街，就推三推四一堆藉口，永遠都話唔得閒。我係咪純粹比佢當狗咁玩緊

係 約唔到出街九成收皮

其實本身冇抱咩希望 但又要撩人地又唔比約出街，有少少覺得佢狗

每次比佢推完，佢都話邊日會得閒，到左果日我屌又有野要搞，次次都係咁

可能平時係悶搵你攝時間.....

sad but true
我都會咁

我屌你老母呀 好玩唔玩係要玩毒撚

我唔想玩喇

你尋晚

i know that feel bro

我尋晚？

d毒撚9衝都無辦法架

搵我攝時間

自私傾

吹咩

我無辜架 係佢撚我

吹呀

連你都蝦我

不要扮可愛

信你一成 雙目失明

對唔住囉

一個唔小心又圍左爐

你真係覺得有人黎留言咩
d 故全部我ff岀黎

人格分裂?!
建議你睇睇醫生好啲

你咪佢醫生

想追個同事但唔同樓層唔同Dept
公司撞到/收工見到個時又幾好傾
最近拎左fb,ig,同whatsapp個d
有傾過下但唔敢成日搵佢
驚話題唔有趣或者chur到佢會嚇走人
自己諗話題又唔叻
但又知到冇野講就實追唔到
好苦惱呀唉

唔係

想問巴打係咪多數做主動?
同埋你覺得佢對你點 會唔會秒覆/藍剔?

有得解咩

有

你無野講唔緊要
佢對你都無野講 先係問題
姐係佢都無乜野想同你講

笑死

首先你要識到個女仔

唔係我

你地會唔會同朋友每晚傾電話

唔會

你都想我講你有機會姐

唉 不了

有嘢想share?

開心share

有呀2邊都有主動,冇藍剔,但唔多,因為唔算好熟
有時未試見到佢會走過黎拍我主動講野咁
試過搵佢一齊LUNCH都肯出
係苦惱緊唔識開話題搵黎講
好驚講埋D無聊野就真係比人藍剔

唔多係咩地步先
1 同事都會打招呼
2 同事都會食lunch

咁我始終覺得佢係中意我

識左新同事2個月 同dept
工作有少量交接
關係唔錯
暫時出左黎食左4次飯同睇左一次戲
比較好既互動係通常我無啦啦影佢佢都唔介意
仲會配合擺pose
日日都有WhatsApp
除左工作時間外都多傾偈
都有分享下以前
但又唔覺佢有特別綠燈既signal
比較貼身既身體接觸係佢話頭痛我曾經少少地按過幾下
另外之前係地鐵站電梯
佢低我一級 我成程電梯都捉住佢個頭
個陣佢唔算十分抗拒
有fd話表白要趁快 過左就fd zone
有fd話睇定d 表達多d細心同關心先
大家工作壓力都唔細
而家好似唔係好既時間表白
諗緊好冇唔理好醜照表白左先

師兄 係到食咪係到all啦⋯⋯
表白衰左 都好柒 重點對住人做野

不過你都中意人就無計
唔明點捉住個頭
你下次試下搵機會攬一攬膊頭
攬膊頭都無縮 先再上黎包膠

訓啦柒頭

做功課啦柒頭

早晨

晚安

次次自己主動應我story
但我覆左之後佢成日已讀不回
姐係想點
我冇hea覆又唔係話題終結者

引你注意
成功了

但佢咁樣將我個少少feel都磨走埋
想了解下都傾唔到計
見到次次最後講野既都係我 好傷自尊
然後依家就過左timing

哦 咁你應該同佢講

其實應story 咪同fb 留cm 一樣
點解大家要睇到咁重要

有時我會諗 當我唔再主動搵你 你就唔會再搵我

我都係咁呀 引完我就無下文

咁人地pm你就梗係唔同留cm啦

pm 又好 cm 能好
就算wts都好
咩方法唔重要 係人地反應
人地都已讀 又有咩用

叫大家轉場？

你講咁多 都係想我話佢中意你

咁你當係都得既

有d野 自己會feel到
唔好搵人黎安慰自己
ff太多 傷害既都係自己架

我分唔到佢當我好好朋友定鐘意

無detail 答唔到你

一個女仔對自己有意思係咪特別怕醜 中意果個女仔對住我好拘謹 唔敢四目交接咁

我返嚟啦
晚晚都好頹廢寂寞

why 唔係好記得你發生咩事😂

得2句 俾唔到意見

idk why
一到夜晚成日好低落
有拖拍有機打嗰陣都好d
但係

識你老鼠

係啊 佢中意你

你拍緊拖？

閱

nice

我搵佢有時會好耐唔覆，之後過一排冇搵佢又主動搵我，代表咩？

代表搵你sip時間

佢係未拍過拖既乖乖女，唔似咁既人

我唔覆會問我係咪忙緊、訓左未

有次佢話想黎我度睇寵物但驚動物會捉實我

但又忽冷忽熱咁 代表乜

咁佢對你有意思 會唔會隔一排先搵你
同埋乖乖女同搵人sip時間好似2回事

唔明 太少資料

識左都一段時間 通常係佢搵我
有時會約下食飯 傾下閒計
我一向就有養寵物 佢有日話想下星期搵我睇我隻寵物 但佢又怕俾我隻野咬話會全程捉實我
傾傾下計有時可能我忙就會放住唔覆 佢隔一陣就會問係咪忙緊/訓左

你巴定絲

我係巴

你對人有意思又唔主動搵人？

對住喜歡既人做唔到自己 好似啞撚左咁

咁你覺得成日個女仔做主動好咩
係男人就主動d啦
每日早晨晚安係必須

其實好老土就係冇自信唔想會錯意但又唔甘心做朋友
唔太明點樣先叫signal

忽冷忽熱咁 有時好好傾 有時又冇乜可講

你係咪怕寂寞/唔習慣暫時嘅寂寞咋?

你地有無每日傾
你咪主動搵下人
個女仔主動話上黎屋企 咁都唔叫signal
一係佢player 收你兵 一係佢fdzone左你

當住人地係朋友先囉 同佢傾多啲認識下對方再睇大家夾唔夾都未遲呀

拍拖都寂寞 其實係唔太愛呢個人

唔係 我覺得佢似係而家冇女 所以喺度叫下春

識左都差不多一年喇 就係fdzone會錯意
但都多謝你 主要都係因為怕柒冇勇氣

都係識左一年啫 有機會嘅

原來個po仲推緊
我呢個發起人真係無以為報

依家冇拍拖啊 我諗我係怕寂寞嗰種人
但之前拍嗰陣 佢一瞓左教自己又瞓唔到嗰陣好寂寞
sorry 完全唔知自己up緊咩

一年就真係會爭d 半年內都應該要ko
巴打你主動下 睇下對方反應先

記住 愛情只係生活一小部分
你係為自己而活 唔係拍到全世界得對方一個
你又辛苦 對方又辛苦
你要搵下朋友 學下新野 多d活動就唔會放到對方咁重

自從同初戀散左之後一路頹咁耐

你拍過幾多次？
頹唔係問題既 無影響到人你頹一世都可以
不過你甘唔甘心成世人就咁過

3次 其他2次散拖

你頹極就唔會再頹
無人係要為其他人而活
放唔放低係自己選擇

頹幾耐只係時間問題啫 終有一日你會醒

或者唔係無耐性既
係另一target 對黎講 更吸引姐
絲打 早d知都好既 等自己快d搵過個

會唔會係想吊你癮

幾日都話 不過已經成2個禮拜都係咁
完了吧

最緊要你諗清楚

冇計 唯有搵過個啦

幾時到你搵

係咪你冇主動過？
淨係等人搵

絲打 女仔太主動 男仔唔會珍惜
可能對個好感度未夠 咪唔夠主動
未拍拖都唔洗對一個人咁上心既
放鬆d

我一枝公過世算數

想問下大家 覺得如果我鍾意一個女仔 但完全唔同圈子想知佢有無拍拖 應唔應該問佢 定照flirt 照溝當咩都唔知好

如果照直問佢一定知咩事 用最低級技倆 你男朋友咩咩咩
eg你出去玩 你男朋友呢 咁上下

所以我就諗緊點搞好 因為ig 相咩都無 我又有諗過問d frd who knows her 但又好似無咩意思咁 知同唔知都係一樣咁做

你連人地有無男朋友都唔知就溝人⋯⋯
如果真係有男朋友 佢受你 咪送綠帽俾人
唔受 你搵自己黎搞

巴打⋯⋯ 你無諗過叫人報status架咩
其實叫人報下status 點會ff到你係中意我

其實每日早晨晚安都只係朋友
對方有仔都可以日日wtsapp自己唔停
真係識玩....

有d人中意做player
唔係點會咁多人被綠

被綠了

唔好派帽俾人 遲早會受番架

關我鬼事

我都想識個可以日日講早晨早抖

留名跟進

食緊

識我呀

唔清楚

okay pm u

text應該唔計火

重點係text only都係中意你

儲火 要2個人日日sd story

巴打 機會黎喇
pm啦

藍色名不了

明明星期六日同啲朋友一齊去玩都仲有講有笑，玩通宵。不過星期三Whatsapp個男仔，佢一路都有online，但就係灰剔、冇睇過我個message 究竟係幾唔鐘意我，幾唔想見到我先會咁

日日都會見到面，尋日一大班人一齊食飯，我地面對面錯都冇望過對方一眼，冇講過一句野

想問巴打，我係咪唔會有機

面對面錯

面對面坐

個男仔做到咁明顯 其實你都知答案啦......
我諗畫公仔有時唔使畫出腸嘅

其實好難面對面坐都唔望一眼

我話條仔中意你 你都唔信啦
老實講 佢連朋友都唔想同你做

我信

多謝

條仔一定係中意你

毒撚係咪唔配有女?

我先係

所以你咪無女

好想出下pool呀

我都好想啊

有無人

無

你地2個岀咪得
hehe幾好呀

中途轉基 諗諗佢

有呀 巴打有嘢想share?

點解你可以咁早起身

有嘢做咪要早起囉 你估我想架咩

我今朝都一早出咗去

嗯

等我share下先
同個男仔連續wtsapp咗兩個月 一直都當對方係朋友 我同佢都有另一半嘅 但係佢今日無啦啦send咗句曖昧歌詞比我 第一下感覺好warm 但係愈諗愈唔對路 我有男朋友架啦...

雙方都有另一半就收皮啦 咩歌詞咁warm啊

咁你地有另一半 就要set番好條界線

我又分享
今日終於感受到會有咩signal 咩叫真愛

多謝你

我分享完了

我知道呀... 我都真係當佢係frd 所以佢今日send句咁嘅歌詞嚟我就覺得奇怪 定係佢只係當嗰句係普通一句字咁...？

佢sd左 d咩？

we r never ever getting back tgt

thx for sharing

我最中意呢首歌

taylor swift